_сhecking_the_validity_of_the_price
Похоже, здесь микс русских и английских букв. См подсказку пайчарма

elements = self.driver.find_elements(By.XPATH, '//div[text()="$"]')
Драйвер в обычных страницах не используем
Локатор храним в переменных.
Должно быть что-то такое prices = self.get_elements_text(locator)

_____
index = 0
        elements = self.driver.find_elements(By.XPATH, '//div[text()="$"]')
        for element in elements:
            elements[index] = element.text
            index += 1
        return elements

Можно заменить на
elements_text = []
elements = self.driver.find_elements(By.XPATH, '//div[text()="$"]')
    for element in elements:
        elements_text.append(element.text)

либо
elements = self.driver.find_elements(By.XPATH, '//div[text()="$"]')
elements_text = [element.text for element in elements]

 valid_symbol = '1234567890.$' => valid_symbolS

  if not symbol in valid_symbol: => if symbol not in valid_symbol

  check_price метод ни о чем не говорит по названию

  _________

take_all_price => GET_all_priceS

index = 0
        price_list = self.take_all_price()
        for price in price_list:
            price_list[index] = price.replace('$', '')
            index += 1

=>

price_list = self.get_all_prices()
prices_without_currency = [price.replace('$', '') for price in price_list]
_______
 PRODUCTS_LOGO_LOCATOR = "//span[text()='Products']"
    PRODUCTS_NAME_LOCATOR = '//div[contains(text(),"{}")]'

    Придерживайся одного стиля

    либо снаружи двойные кавычки,а внутри одинарные
    либо наоборот

    но не где-как

 ________
 setup_base_actions что это значит?)

 assert products_page.is_opened(), "Error"
 Непонятное сообщение об ошибке. Оно должно сказать нам, что пошло не так, а не просто еррор

 ef test_login_with_not_valid_data(self):
        login_page.login('12312', '3fgds')
        assert not products_page.is_opened(), "Error"


тут надо проверять, что ты на логине остался.
Тебя могло залогинить и просто на другую страницу переййти(например, холодильники)
__________
В тестах на продукт страницу поторяется это действие
 login_page.login('standard_user', 'secret_sauce')

 Почему бы не вынести его в сетап?
 Так же в этих тестах ты уже не проверяешь логин(еще одна причина, почему вынести в сетап)

 assert должен быть в тестах(крайне желательно),
 а не использовать метод checking_price
 можно сделать метод is_price_valid()
 и в тесте assert is_price_valid, "Message with test failure reason"